嘉穎結婚 老死自費飛峇里觀禮

【星島日報報道】陳凱琳已公開承認與鄭嘉穎的婚訊，盛傳兩人將於8月12日在印尼峇里島舉行婚禮，有指嘉穎希望婚禮低調且順利舉行，下令一眾出席賓客封口，不可透露婚禮確實地點及時間。

有報道指鄭嘉穎年前主演的劇集《鐵馬尋橋》一班好兄弟姊妹如馬國明、黃嘉樂、林子善及唐詩詠等，都會到峇里見證婚禮。另外，有指陳淑芬、曹永廉、唐文龍、黃智賢及賴慰玲等亦獲邀出席。他們都是自費到峇里觀禮，大隊將於8月11日啟程。而即將到峇里參加嘉穎婚禮的藝人朋友，談到此事時都三緘其口，為對方保守秘密，認真夠晒老友。

套西咩事

著到去大酒店咁

條頸長到

點解21800000食咁多女年紀咁大
就50歲都仲keep 到咁型
我28歲已經又柒又肥甩頭髮

我係你就拿拿聲重刷首抽

全港都知幾時同邊到結婚啦搞撚笑咩

自費不了

唐姨個賤婢爆響口

妖, 巴之閉
以為自己係乜大明星

其實無興趣想知

其實成班暗星

一個就著住件雞蛋仔，一個套西裝完全唔fit